﻿** Type 1: Copy from source accounts

- Func này copy content từ list source accounts, copy tất cả content ảnh từ list accounts và k có sự chọn lọc
- Func: CopyPostFromSourceThread


** Type 2: Copy From Posts

- Func này copy content từ list posts đã chọn sẵn

**UpdatePost tab

- Sử dụng trong trường hợp copy content nhưng chưa upload image to own server dẫn tới url expired, dùng tính năng này để update post theo post id

* New features

- Copy multiple images